是靚宵 donki 奄列炒麵

紅薑自加
唔駛熱返都好好食

是晚成班飲食台kol吹奏donki
乜donki有好食嘅熟食？

想知幾錢？好吸引

有啲分店多啲
老銅果間幾多熱食

有咩係好食
聽日仲諗住再行尖嘴嗰間

尖嘴果間唔算多熱食

減左價28蚊

黎黎去去都係嗰啲 買過既熟食至甜品都好難食
我都係入去搵食啫 有咩係好食

尖沙咀果間未去過，不過好似好細

原先想買飯團，減完7個幾
見到炒麵就決定左

食過佢地隻crepe cake
唔好食

飯團都係難食啊屌 一陣怪味
食御華結都冇咁嬲

未食過donki飯團
comment唔到
華御結又貴又細隻

見到個賣相就唔想買
其實tiramisu 同cheese cake都唔會食第二次

On99
5點16分 我竟然睇到d咁既野

的確要食兩三隻先飽
但起碼唔似恰和7仔啲飯團 啲米雪撚到硬曬
下次記得買donki飯團

咩料呀 隔離就食墨魚麵

crepe cake同布甸好味

珠城大廈群組

都係啲呀姐煮比你地買

牙城咁早起身食早餐？

咁啱啫

crepe cake no la

牙志 禾吾食早餐的
醒左訓唔返 應該要訓耐少少先健康